{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045263",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "감골식당"
    },
    "text": "慶尚北道星州式韓定食とキジタンが有名な韓国料理店は毎日11:00から20:30まで営業しており、日曜日はお休みです。 代表メニューの韓定食は定食、甘骨定食、特甘骨定食の3種類があり、韓定食にはスケトウダラ、エイなどの魚を切ったものと昆布、鶏肉などを醤油に煮詰めたおかずが添えられます。 甘骨定食は一般定食に網焼きプルゴギを加えたもので、特甘骨定食はその上に網焼きプルゴギが加わっています。 スケトウダラの蒸し物と韓牛ゆで肉はおつまみメニューで、キジタンはスタミナ料理で、メニューの値段は網焼きプルゴギ定食が14,000ウォン、甘骨特定食が19,000ウォン、キジタンが60,000ウォン、干物定食が14,000ウォン、味噌チゲと魚が12,000ウォン、網焼きプルゴギが22,000ウォン、干物蒸しが25,000ウォン、お弁当が8,000ウォンです。 予約をすれば、休みの日曜日や夜遅くにも食事が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この韓国料理店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この韓国料理店は毎日11:00から20:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の定休日はいつですか？",
            "answer": "この韓国料理店の定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店の代表メニューは韓定食、甘骨定食、特甘骨定食の3種類です。"
        },
        {
            "question": "韓定食にはどのようなおかずが添えられていますか？",
            "answer": "韓定食にはスケトウダラ、エイなどの魚を切ったものと昆布、鶏肉などを醤油に煮詰めたおかずが添えられています。"
        },
        {
            "question": "甘骨定食とはどのような料理ですか？",
            "answer": "甘骨定食は一般定食に網焼きプルゴギを加えたものです。"
        },
        {
            "question": "特甘骨定食とはどのような料理ですか？",
            "answer": "特甘骨定食は甘骨定食の上に網焼きプルゴギが加わっています。"
        },
        {
            "question": "キジタンとはどのような料理ですか？",
            "answer": "キジタンはスタミナ料理です。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "この韓国料理店のおすすめ料理はキジタンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店のメニューの値段はどのくらいですか？",
            "answer": "この韓国料理店のメニューの値段は網焼きプルゴギ定食が14,000ウォン、甘骨特定食が19,000ウォン、キジタンが60,000ウォン、干物定食が14,000ウォン、味噌チゲと魚が12,000ウォン、網焼きプルゴギが22,000ウォン、干物蒸しが25,000ウォン、お弁当が8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この韓国料理店では予約が可能ですか？",
            "answer": "はい、予約をすれば、休みの日曜日や夜遅くにも食事が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 446
    }
}